【借Ac】 真人真事 姣婆遇着脂粉客

*第一章 同小鮮肉遇上大肚人妻*
佢地一直以senior照顧junior既關係岀現係公司。
一個係乖乖仔無辜扮陽光;
一個係話自己老公對自己好差
要做在職媽媽好攰好辛苦既女人。
但相信呢個人妻都無估到，
同team既女同事都曾被flirt，
唔同function既女同事都被flirt。
被搞既人就緊係唔岀聲喇，
博炒咩！
就係呢種搞笑既office politics，
人人都覺得無可能會發生既事，
一直係公司發生。
——————————
*第二章 人妻之改造*
所謂係度食唔好係度痾！
當下半身太主導自己思想，
有啲嘢就會out of control，
食太多女同事終歸會岀事。
快樂既時光過左兩年，
小鮮肉遇上左一個新入職女同事x，
女同事X又十下十下以為只要公私分明 ，辦公室戀情無事既。
但人妻都係女人，都有sixth sense。
又點會睇唔岀小鮮肉同女同事x既互動。佢，決定開拖！
Step 1:
打電話爆女同事x 話佢作為女朋友都唔知自己男朋友唔開心 唔開心到唔返工
Step 2:
為左搣甩師奶形象同用最快速有效既方法搶返小鮮肉
人妻決定抄女同事x既衣着同減肥。
食花生既同事們就見住人妻一日瘦過一日。
但作為一隻成功既copy cat
點先可以岀奇制勝？
咪就係更性感更正囉着得，
小鮮肉呢啲咪坐享漁人之利囉。
——————————
*第三章 人妻再下一城*
點先可以證明一個男人愛自己？
呢個問題真係可能連男人自己都唔知。
人妻為左喚起呢段關係既激情，
唯有同小鮮肉去個日本喇。
又滑雪又shopping，
六日五夜既行程就咁又過左。
但兩個人一齊消失，又點同啲花生同事解釋呢？
唯有一個請七日假，一個請六日喇。
但小鮮肉點可以呃到女同事x呢？
Easy！作為一個孝子，緊係要同媽媽去日本喇。
就係咁，又過到骨。
——————————
*第四章 人妻再接再厲*
小鮮肉去日本–呢個香港人既家鄉，點能夠唔買手信。
佢買左一堆手信畀女同事x氹佢。
女同事x緊係又信左喇。
但女同事x唔明點解人妻以前日日text佢吹水，宜家會變哂。
女同事x問小鮮肉點解。
仆街喇！唔通穿左？
傻既！小鮮肉深明一個白痴都識既道理「最危險既地方就係最安全」。佢決定搏一鋪！
小鮮肉同女同事x講，佢同人妻真係太fd，fd到被同事傳。之前唔返工，都係因為咁。
女同事x聽完，半信半疑，但小鮮肉喊到咁，又跪低埋，女同事x最後，都係信左。
人妻知道小鮮肉仲搵緊女同事x，好嬲，所以決定左用人盯人戰術。
小鮮肉就24小時同人妻一齊，連電話都無埋。
女同事x係呢個情況下，好擔心，究竟小鮮肉係咪被人kidnapped。
小鮮肉媽咪都好擔心，仲搵到女同事x。
係好奇心驅使下，女同事x第一個問題係「auntie你有無同仔仔一齊去日本？」
女同事x知道左小鮮肉既大話，決定算喇，就此離開。
——————————
*第五章 小鮮肉心意已決*
又係一字咁淺「吃不到的葡萄是酸的」。你話走就走丫？
小鮮肉對信人妻成個月，坐哂監咁，吊頸都要透下氣架。
溝個新既又要等，唯有搵返女同事x喇。
小鮮肉係女同事x屋企樓下苦苦等待，終於見到女同事x。
邊個話眼淚只係女人既武器？男人既眼淚，對女人一樣洗得。
小鮮肉又喊又跪話自己對女同事x唔好，仲話諗通哂要改過。仲話人妻咁扒，點會有路。只係人妻對佢好好，令佢曾經有胡思亂想。(最衰係人妻淫蕩咋拿，唔關我事架。)
每日不停報到，又傾電話又影相，又係女同事x屋企樓下等。
女同事x又衰心軟，決定畀機會小鮮肉改過自新。
女人又點會唔check丫，
但小鮮肉又真係無再搵人妻咼。點解丫？原來人妻老公終於發現左，但為左個仔，決定要重新開始過。
無謂搞大件事丫，大家咪唔玩囉。
——————————
*第六章 人妻再岀招*
老公三兩下手勢就搞店喇，人妻脫胎換骨後，覺得自己咁索，點可以輸。公司嚟緊既annual dinner就係好時機！
重認真過自己big day，人妻book左酒店新娘房，搞左幾粒鐘，以最佳狀態示人。
After party同teammate落吧，仲大show事業線，又捱又攬，仲要醉埋。
果晚，女同事x無再搵到過小鮮肉，直到第二日下就五點。
搞足一晚，真係好攰丫大佬！
女同事x再次心碎，決定分手。
——————————
*第七章 你愛既你得唔到 你唔愛既你甩唔到*
女同事x分手後，決定離開下清靜下。但小鮮肉始乎認為，無理由要放棄，玩又何需專一？
但仲有咩計去留住女同事X呢？咪就係自己條命囉。
小鮮肉一時要跳樓，一時割脈，一時拳打腳踢公共設施。時不時周身傷同入醫院，女同事x真係唔知點。由佢死又驚自己內疚，信佢會改就未免太蠢。就係咁斷斷續續既關係。
為左保持自己乖仔形象，小鮮肉仲同同事透露好愛女同事x。
另一邊廂，人妻決定去盡—離婚！
——————————
*第八章 人妻抱得美人歸*
人妻離婚，佢老公就最慘。
人又無，錢又無。又要畀compensation，個仔仲要判畀丫媽。
人妻拎住前夫既身家，當然要用埋金錢嚟利誘小鮮肉喇。
女同事就搬左嚟避個小鮮肉。
小鮮肉既然有人照顧，當然要返人妻身邊。但時不時就send下message，打下無來電既電話搵女同事x。同時，當然要繼續搵唔同既女女嚟食喇。
但玩完會返人妻身邊，人妻已經心滿意足。

小老母鮮肉

1999+tldr

我竟然睇撚哂

我自己打完都唔想睇哂

TLDR

已經盡量盡量簡短

有相有片就擺上來啦，
咁樣鳩打一大段字有邊個想睇